%@Titre:Polynésie 2012
Pour chaque ligne du tableau ci-dessous, choisir et entourer la bonne réponse parmi les trois proposées. Aucune justification n'est demandée.


\begin{tabularx}{\linewidth}{|m{4.8cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline 
L' inverse de 1 est &$- 1$ &1 &2 \\ \hline
\rule[-3mm]{0mm}{8mm}$\dfrac{2+3}{4\times 7}$ s'écrit aussi :&  $(2+3)\div (4 \times 7)$& $2+3 \div 7(4\times7)$& $2 + 3 \div 4 \times 7$\\ \hline 
\rule[-3mm]{0mm}{8mm}$2 + \dfrac{2}{3}\times \dfrac{1}{4}$ est égal à:& $\dfrac{13}{6}$& $\dfrac{4}{12}$&
$\dfrac{5}{7}$\\ \hline 
Si $x = - 4$ alors $x + 4 + (x + 4 )(2x - 5)$ est égal à :& $-4$& $- 1$& $0$\\ \hline
\end{tabularx}